本大師身為模範會員，想提醒大家一樣野

人被殺，便會死。

我都想提醒返閣下嘅老母係雞嚟

Tautology

核心嘅外圍係核心嘅內圍